起身啦，12點啦！夠鐘出門口！

3點要到梳士巴利花園
仲唔起身？

唔準遲到！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

起身起身起身！！！！！

躝起身呀！！

唔準遲到呀屌哂你地

全世界即刻出門口！

咚咚咚咚咚咚

721 831

起身屌閪喇
屌完再屌喇

求下你地即刻換衫出門口

———————————-
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴
11.2 SOS 百萬人維園集會

埋個午餐出門口